想UpGrade $5000預算

舊機
機箱 Cooler Master Elite 335U
CPU Intel Core i5 2400+原裝風扇
顯卡 NVDIA GeForce GTX560
底版 ASUA P8H61-M
火牛 Antec HCG 520
硬碟 Seagate ST1000DM003
Ram Kingston KVR1333D3N9/4G
ADATA DDR3-1600 8GB
原先砌呢部為玩GTA4

依加想升級玩到順高畫質
全境封鎖 看門狗
GTA5 Farcry 戰地風4呢類
同剪航拍既4K 60fps片

想
機箱不變

希望可以係budget5000左右
5000以上都可以想要list

求大師兄指點

$5000抆水
睇你需求16GB RAM以上走唔甩
要換全新DDR4
中高階顯示卡正值炒價
呢兩樣都三四千
仲未計CPU MB
SSD(唔會仲用HDD裝OS掛)
就算唔換牛同箱
應該做唔到

直頭係換機wor

Display card 上 GTX1060 6gb， 炒價就食硬，$2600唔知得唔得，

RAM 你塊版應該最多1333，如果可以就換走 Kingston 4gb 上 8gb,

加隻sata ssd $ 500 左右 256 gb

加埋$4000 咁上下........

剪4k都得既，我諗

啲件咁耐
換U=換板=換RAM
一係分幾次升級
依家換住顯示卡同加張SSD先囉

我見1060上網睇都係2200~2400, 不過要訂
唔知係咪真

海鮮價，上網睇完，出去睇又唔同價

唔係可以打電腦訂咩?
傾好左價唔會話到時出到去比錢又升你價掛?

佢幫你訂 但到時黎到個價可能有唔同
上次去問幾間都係咁講 我就

依加換顯卡換邊張好？又岩個箱用

同埋我唔識點睇底版邊隻好

會玩剪片我建議就AMD 既1700x 再加gtx1060
但咁既話你就要換埋mb 同ram
甚至你火牛都要換埋

不過咁已經差唔多係成部換曬
價錢都近7~8k

AMD既1700x gtx1060
我依加呢塊底版用唔用到？

用唔到
GTX1060 就要睇返你個箱夠唔夠位
每個牌子既卡長度都唔同

底板應該係點揀好，如果用翻Intel cpu同NVDIA顯卡

個個買顯示卡gen Bitcoin, 痴在線

你個箱似係細箱
1060 都有短版既你就自己留意下

如果budget 有限又肯考慮2手既
我有個z97x 同i7 4790k 放緊既
有興趣先留tg 傾下

舊機箱 Cooler Master Elite 335U
算唔算大？

即係咩？

i74790k多小？

剪片唔好用intel
除非你係煙民

咩叫煙民？唔明